有傳今晚……

有傳今晚會停電……唔知有冇人都收到類似訊息

唉 搞停電不如搞高官
中電算係黃
睇下嘉多理之前講乜

有

六個月都嚟啦仲信呢啲嘢

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

有傳今晚會痾屎

有傳今晚你入棺添

唔係講緊兄弟會去搞

有傳你老母係雞
已fc

佢想表達
啲狗熄燈
屠殺

有傳你老母好靚

有傳今晚地球爆炸

叉定電

沙田出左防暴，快閃

巴士總站對出

中大有後備電，但玩唔到一整晚

停左再講

有傳元朗街市一斤錢十蚊

D藍屍傳過黎既

有傳我係梁朝偉

你係邊度見到先?
係FB文字都打折啦，我就係藍屍口中聽到先既，唔好忘記咁耐以黎有D ON9/五毛散播假消息，例如721後復仇記，721前話入元朗，放火燒唔知邊度邊度結果無事。

次次由藍屍傳出黎既都係9up

訊息來源話係警察家庭

果然大家都係從藍絲傳過黎，結果就係流料